送中必會硬推，因為DQ咁多議就係為夠票過送中!!!

唔好鬆懈啊大家
仲有登記做選民